(多圖) 有錢人同連登仔既最大分別..

幹乜撚野呀，講緊連登仔定支那仔呀

睇到樓主好有心改哂圖滿心期待得到大家既正評同讚同

唔講咁多 即刻加大

改幾隻字都改得咁撚曳

幫推呢個po太好笑 唔推唔得

趕住收工

幹係台灣 咪盲反

有人話條條大路通羅馬

我就話條條大路通陰間

俾下面好喎,話晒都改左1分鐘

有咩分別

幹不管了 即刻駁嘴

繁體蚑那

比左個正評你，加油

講埋D ON9野..以為自己好好笑呀?